葵涌18歲學生妹兩度遭60歲街坊色狼推入屋非禮

葵涌出現色膽包天「街坊色狼」，女學生2度遭花甲男尾隨返家非禮。一名性格內向18歲中學女生，於今年5月，她放學獨自返抵荔景山路寓所，期間與一名陌生男子乘搭同一部升降機上樓，並於同一層出𨋢，女生開門入屋期間，該男子尾隨而至，強行將她推入屋，趁屋內無人，竟向她「胸襲」，色狼得嘗獸慾後逃去。據悉，事主疑過度驚慌，且感羞怯不敢向家人訴說，懷疑令色狼「壯大個膽」，更食髓知味，於昨日（7月4日）再以同樣手法入屋侵犯該女生。

據悉，事主受辱後不知所措，情緒極為低落，當晚其父（53歲）返家見狀，遂向其慰問時，她突然崩潰痛哭，將2次受辱經過哭訴，其父聞言大怒，於深夜11時許報案求助。警方初步調查後，將案件列為非禮，深水埗警區刑事調查隊跟進。

消息指，女生雖與色狼並不相識，但曾在走廊與他撞面，相信是同層的鄰居，該名色狼年約60歲、蓄短白髮及中等身材，案發時身穿白色短袖上衣及拖鞋，警方不排除色狼早已暗中監視事主，伺機落手犯案。

係雞係公廁
Ptgf
勞資糾紛
起個女仔底

老而不

同層鄰居
鳩痕就叫雞啦死廢老

一次講哂連登仔標準對白

連登神探今次有咩疑點？

好霸道 搶晒啲對白咁

唔知回咩好

唔好着校服出街
呢句雖然好父權但係無錯

諗起前兩日有個post話自己女朋友比人跟蹤

連續技

同層都捉唔到？

屌你
你講哂啲神探仲有咩可以講

仆街廢老

一次過講哂依個po需要嘅嘢

所以無乜回覆

淨係揸波